最近睇過咩英文書好睇？

題材不限，但唔好太深奧
最近睇緊 bird box

Dictionary

無咩趣味